威廉姆斯以在“熱門話題”環節對明星的喜愛和討論而聞名，2019年，她與結婚22年的丈夫因被指控不忠而離婚，她發現自己成為了熱門話題。 我們從溫迪·威廉姆斯的傳記片和紀錄片中瞭解到的8件事|布蘭德·維多利亞|021年1月31日|Essence.com 
 北卡羅來納州選民德內羅·桑德斯是一名基督徒，她不喜歡為不忠找藉口。 卡爾坎寧安丟失。 凱蒂·希爾辭職。 我們還在被性醜聞所困擾嗎? 2020年11月12日|華盛頓郵報 
 佩裡說，當涉及到不忠問題時，選民通常會有兩種想法。 卡爾坎寧安丟失。 凱蒂·希爾辭職。 我們還在被性醜聞所困擾嗎? 2020年11月12日|華盛頓郵報 
 不過，從理論上講，美國人對婚姻不忠持嚴厲批評態度。 儘管有色情短信醜聞，民主黨人卡爾·坎寧安仍在北卡羅萊納州參議員競選中受到青睞bbbgeoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) |020年10月15日bbb538 
 民主黨人相信他們可以用這筆錢來對抗共和黨攻擊他不忠的企圖。 2020年10月6日，帕姆·凱利，蕾切爾·巴德，保羅·凱恩，華盛頓郵報 
 1988年，在被指控不忠的情況下，她對記者說，她和前牧師關係很好。 Adiós致女爵芭比·拉扎·納多| 2014年11月20日|每日野獸 
 回想那些更黑暗的記憶，比如他的不忠，有困難嗎? 萬眾矚目:安傑莉卡·休斯頓:《愛，虐待》和傑克·尼克爾森的傳奇女演員Alex Suskind | 2014年11月10日|每日野獸 
 公眾對不忠的討論無疑變得更加微妙。 為什麼你婚姻幸福，卻有外遇|Ryan Selzer | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 他們屈服於不忠，保持物質主義，行為自私。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 讓我們說唱新女權主義、嘻哈和不忠，”她開始說，“你有一個好女孩/她為什麼要和一個壞男人攪在一起? 電梯音樂Beyoncé不想聽:Jay Z的“小三”掉了“對不起，卡特夫人”|艾米·齊默爾曼| 2014年8月8日|每日野獸 
 父親對她的不忠和母親對她的虔誠，就像大海的逆流，在她的胸中湧動。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 更甚的是，許多人準備跟著他們講各種關於不忠的荒唐詭辯。 福音哲學| J。 h·沃德 
 她環視了一下房間，顯然怨恨地認出了坦奎利永遠不忠的情景。 造物者|梅·辛克萊 
 難道不可能有最偉大的現實背叛與最藝術的美和最自然的思想嗎? 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 那麼，在女方不忠的情況下允許離婚的觀點是基於什麼呢? 我的宗教信仰是托爾斯泰